去完旅行之後 覺得自己會單身一世

自己一個都咁開心 搞掂曬所有野 自己識氹自己開心 真係唔知要個伴侶嚟做乜

扑野

不嬲毒撚自己一個更開心

Omg 仲以為係自己出post
一模一樣

想有個伴侶分享呢份快樂